麻辣火鍋撚召集

香港邊度有好食既麻辣火鍋？
天氣一凍少少就想食
上網搵到間新開既叫渝味曉宇重慶老火鍋，好似幾正
另外有朋友推薦三希樓
各位手足有無推介

無人食辣？

西環？

西環有邊間正？

食完個屎忽就爽YY

Ching 識野
每次食完最期待爆石嗰下

海底撈
完

海底撈要上大陸

連登無人食麻辣火鍋？

油塘有間唔錯

咩名

留名

一齊打邊爐啦連登仔

好想食辣呀

今晚係屋企食完

點解譚仔唔出邊爐

三希樓試過,係好食但性價比來講就貴咗啲，返大陸食同樣嘅味道平好多好多好多

有食過佢啲粉面但無去過打火鍋
可以一戰

我睇垃圾openrice 見佢平均消費都幾高
我朋友去食人頭都三百幾

絲打整俾我食ok?

人頭三百幾應該未食飽， 除非淨係食飯